不如大家估下班女權撚想點

Press freedom means being able to report the truth. It’s holding those in power accountable. We depend on it in our work towards a gender-equal world.
On World Press Freedom Day, and every day, we stand with all journalists who expose the systems that perpetuate inequality and we call for their protection.

究竟係想100%死既都係男啊 定 叫多啲女記者去死

即係81%死既係男人

歡迎大家入去討論

傻西女權

女權撚自己丟自己架 佢地係咪嫌女人得19％死得少，想爭取男女各死50％